匯豐係咪大到英國唔敢郁佢？

但喺中國，佢只係受農村信用合作社一樣既待遇

但佢成間野都係搵中國錢

75%收入來自亞洲地區。

HSBC去到邊度都唔夠本國銀行玩, 佢唯一做到阿一好似只有香港, 仲要係早年, 而家應該唔夠中銀大, 其實幾可悲

Too big to fail
佢係英國最大銀行
基本上個個城都有分行
利申: 由英國到香港都係用大貓

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

只有核彈能制裁

佢由晚清民初已經係喇

美國敢郁

大貓應該上海租界開始已經奶中國政權？

14億市場（其中6億平均收入1000人民幣，4億2000人民幣）

以前個年代唔會奶到而家咁誇張
起碼上海租界年代個地方唔係中國控制

中國政府政策從來都係向國企銀行

收大喵皮啦

得70萬人2萬+？
真唔真啊？
仲少過香港wo

係事實（平民百姓）

不過中國有8000萬既得利益黨員，真正豪駛既就係呢班人既市場

習近平人工都係得萬零蚊一個月
有錢支那人啲錢多數係唔見得光

鄧小平：先讓一部分人（黨員）富起來， 再讓富起來的人……

……繼續富起來

港共政府都用支銀多
支共睇實晒d錢

如何消滅貧窮？
消滅貧窮人口

但好奇怪, Trump唔敢搞五大國有銀行
搞死其中一間支那都會唔掂

大到不能倒

用洪水、地震、人禍，立即見效

選項之一，放喺最後

咁又係, 一大核彈

依啲數據完全無參考價值 淨係落黎香港自由行/買樓既都唔止70萬

與其捉個道友去戒毒不如由得佢自己食死佢⋯⋯

8000萬黨員

呢啲得個參考㗎啫
大把人唔交稅，唔報收入，開公數

匯豐撤資咪仆街？

美國會郁就得

成日都罰鳩HSBC架啦

姐係係香港見到既都係黨員？黨員收入又有幾多

渣打係咪差唔多情況？

好多人唔明點解當年老美都唔郁佢
好大程度同佢個資金鏈+網路有關

雖然佢係英國同香港先叫大，但好多地方資金鏈都有經佢個network行，佢真正大影響力嘅地方就係牽連甚廣

你搞佢，佢就會引爆下游唔少corp同人，波狀式咁推個impact出去

講到尾你地都唔識野使撚收間銀行皮咩，直接做低班management換人放authority monitor 入去睇咪得，幾個金融中心上市架間嘢你估中資家族生意咩

你地成日言行間都露出無執政者意志同目光，好多由藍紅陣營控制嘅重要公司/資源永遠諗點樣對抗同抵制佢地，最後又發現自己無呢個能力同本錢，變到把口反實際上又屈服照用。

無人諗點樣用acquisition 去將敵人嘅資本轉成自己陣形嘅資本，呢樣共產黨叻你地幾廿條街，由吸國軍做共軍、接收香港重要企業到全球收買併購各式各樣資源人脈同公司，你睇人地呢方面幾成功
所以港豬嘅思想同目光仲係bb班水平，咁嘅樣點同老共鬥

好簡單，如大陸同香港呢個場冇毒比佢吸嘅話，佢自己就會轉場

咩叫郁佢先？當佢提款機咁得閒就揾野罰下佢錢，增加國家收入，幾好呀

美帝回血劍

自斷雙臂 怪得邊個

中國貧富懸殊極嚴重係事實

講緊英國，匯豐高層好似可以直接指揮保守黨

早年專rip off香港人

咁有影響力共產黨當佢妹仔，說明什麼？

你字眼調配錯誤，性服務行業

呢個一定啦，你知我知單眼佬都知
大把人成世淨係食草

70萬人20000月收人，香港都多過佢

6億嗰項可能真
但最有錢嗰堆肯定無可能少到咁
剩係用佢地留學生數量/海外掃樓數量諗下都知
用來呃韭菜無貧富懸殊同國際機構要錢嗰陣扮窮

幾多係中國先，唔好誤導

英國佢由midland bank 年代已經係big 4，政府對大企業一般都留一留手邊個地方都差唔多

佢係英國本土都係最大間用規模計佢係歐洲都算數一數二大

Yes
佢個名係個清朝官開/賜俾佢的
以前叫匯理銀行

共產黨更有勢力同識玩囉咁都要問

啲女點解捒我唔揀你？因為我有錢有樣有腦囉，貪你個心夠黃但實際上乜都做唔到咩 成日話香港人食腦，比人食咗個腦就差唔多，好多簡單淺白有曬實例嘅嘢都要問

佢地賺錢係地，唔計收入？

最高收入係hk 冇記錯次次hk 炒人都會有新聞話hk最搵到錢但都要炒人

因為收編左咪可以用佢d影響力囉

EU同美國唔同講法

令人致富

佢係香港吸中國有錢個批人既錢
匯豐compliance 係咪對呢批有錢佬無咁緊
過到就得？

利申 唔熟，等人爆料

咪係, 成班連登仔月入15k都唔夠
日日笑鳩班睇住幾百幾千億既HSBC高層

佢地唔係睇份糧

淨係做9千萬黨員既生意已經賺到笑

9千萬黨員=14億市場

中国可能佔當中10%。

其實係計咩收入 淨係受僱收入？

唔係唔敢, 係唔想

樓上走先
我頂住

連登仔：5毛 pr 帶風向blocked

英國嚟講佢好細
Barclays 先係最大喎

英國 10 大銀行，不是第一名

U.K. big 4 bank咁都叫好細
唔係話大貓好，但客觀講佢同細/廢嘅定義應該有一大段距離

入面有講, 佢同中共關係非比尋常, 英國郁佢等於同共產黨挑機, 就睇英國有無呢個決心

50-60 % 收入係香港

成個Manchester執剩一間
搞到我成日覺得佢好唔掂

你講Manchester個市區定Greater Manchester先?
好大分別喎

養歐洲班白鬼廢西

巴打係man?
去branch finder search 都仲有4間嘅係唔及倫敦咁多，倫敦行一兩條街就見到有一間

個centre得番一間
habc其實算top嘅
coop, tesco bank 嗰啲先算細

其實外國企業成日都想入中國市場
但中國市場真係好難進入 就算入到都好多限制 政府又對外資唔係好友善 又要成日迫人表態 郁d都要打要殺
加上強仔自己爆出黎有6億人月入得$1000人仔
外資係唔係時候反思下中國市場係唔係真係值得放資源同時間去做呢？

英國有link其實用邊間都無乜所謂嘅
反正係邊都攞到錢
以前讀書時想開Barclays 但當年佢啲戶口要收20鎊一個月Lloyds同NatWest嗰啲以前又服務好差嗰時嘅大貓反而最好

而家間間student 都free嘅
但係hsbc好鳩屎成日freeze 人account
我一年比佢freeze 左兩次
另一個fd 比佢搞左三四獲
又要落branch搞 on9到震

未試過比佢freeze，有無話咩原因freeze左？
我以前去無耐就撞正金融海嘯，嗰時Lloyds 仲係叫Lloyds TSB，佢同RBS搞到要比政府bailout

唔係，只係blowjob日落到連匯豐都唔敢屌

見到有post話黃店被匯豐凍結戶口。
如果原因係政治，點解香港人仍有account 在匯豐。 每個人都會接觸政治不論顏色，政治打壓在於中共，今日係黄色，明日可以另一少數人。
醒吓啦

直到差唔多貼近國家富房
就會被黑材料打擊收監處理掉

匯豐玩完啦
俾資料美國告華為女
告得入中共清算等死
支持港安法美國制裁
最終匯豐賣盤俾中共
做跳板搞英國金融市場
美國玩完玩英再搞歐盟
匯豐，百年道行一朝喪

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

2008年高登仔都奶緊中國啦屌

係

8成都係香港 仲要養歐洲班廢人

歐洲計都係第一 但係佢冇乜歐洲生意
一味搵香港錢

哩啲殖民時期創立嘅銀行，公司，有幾多間真係可以屹立不倒

政府對外資極度友善，政策都向外資傾斜。

市政府每年係要跑數要追target吸引幾多外資投資

上海黎計，甚至每區都有target

唯一限制係資金好難出去。

推

大大力沽佢老味

五毛狗死番大陸飲地溝油啦

解釋下點解我係五毛？P牌出聲就要俾你鬧係五毛？

有生之年想睇呢隻無牙獅子收皮

覆五毛唔洗咁認真

永遠無人理渣打，太垃圾

Hsbc好快遷冊

Barclays其實都好鳩
返左香港換電話用唔到佢個app，要去分行拎pin
上網都唔拎得